屌你班仆街搞到個太空館好撚靚呀

所謂藝術唔係用錢砌出黎
一班人鳩射都可以好有美感
幻彩乜鳩一晚燒幾百萬都唔夠你地黎

光復香港 雷射革命

又話係高能量武器
咁射法成個尖沙咀都消失啦
黑警真係得啖笑

搞錯呀，射唔爛個大空館嘅

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

*太

射到外星人都知

射白紙都著火，太空館射咁耐都唔著火既

推

你個太空館外牆做乜咁硬呀？係咪想襲警？

國際太空站
Wed Aug 7, 9:03 PM 經過香港

LIVE:

Wave party螢光舞王

呢張靚撚到

現場應該靚啲

光覆香港 雷射革命

聽日民間記者會又踢爆克警

個波蘿包會爆
（細細個說叫佢波蘿包）

光復香港 雷射革命

哩招仲癲，可以減少手足落單！請入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

好正

好感動
一方有難 八方支援

你班衰鬼又真係搞到幾好睇咁喎

點解無焦味？

唔好燒左個尖沙咀呀

堅靚喎

創意無限 香港人

邊撚個癲到用個影整五大訴求出黎
香港人係咪痴撚線

大型激光炮

有藝術感

可以試下 推到玩 有規律既方向 移動 應該幾正

大氣層都俾你地搞彎哂
萬一派外星人黎平亂咁點算

Disco

Be humble!

唔好射酒店大廈

唔好射到人，名器對狗不對人

好靚

想釘個差佬上去

吓，我聞到喎
好大浸(火羅)味
喺狗屋傳出嚟

睇到暈陀陀

留名等睇靠個印仔就做到國家主席潮文
本錢都唔

勾結外星勢力

黑警記者會可唔可以回應下點解太空館唔著火呀？

訓咗..有冇狗報太空館消失..
好𠹌多高能量逼擊炮

你地班人點做野嫁
個太空館未爛既

香港人真係好撚勁

好有90年代啲disco feel

大大力 錫春袋

Push

巴打有咁上下年紀喎

架bu架bu吱吱 gap米gap米插插

唉 玩到咁 仲邊有人信真係只用來觀星

嘩
咁多枝一齊射
想炸左太空館？

亲 过街老鼠喔

呢d野係得香港人先做到 勁

PK ，連太空站都見到香港尖沙咀！
好嘢

好暴力

係呀係呀 就黎拉哂依班人啦

屌 黃屍又用高科技同激光暗號聯絡美國太空總署

屌

太空堡壘仲唔爆

一早已經唔係用個活動去說服另一方
只係喺同一方上面堅守

邊位巴打

境靚 心更靚

It is still useful for stargazing.

倒數2分鐘

星球雷射大戰～

我都係叫菠蘿包

香港義勇兵團第一次閲兵大典

做咩叫光伏香港

唱首兒歌，顯露下年齡先…
太空館像雞蛋，極有趣馬騮山…啦啦啦

光復*

不過其實冇所謂

好擔心聽日發現太空館比你地射穿左

市民反應快

回水啦 都射唔爆嘅

笑撚死

60後

會唔會射爆左個蛋嫁

照咁耐個菠蘿包幾時先熟，幾時食得
等左十幾廿年，想食佢好耐

點解無著火既

拿日文介面唔好屌殘體呀

菠蘿包表示好耐冇試過做主角啦

啲豬仔好得意

有菠蘿包味

有無可能現場所有人合場羅文激光中

miss 左
見到d咩？

合唱

係啊係啊 拎長遮出街都犯法架

民主之畫

冇白色...

將尖咀尖咀交給我

藝術家的風采

嘩仆街,太空館咁撚堅,咁多枝鐳射槍都射佢唔爆

咁多支雷射炮請問太空館爆左未

再嘈告曬你地暴動
集體破壞公物
意圖射爛太空館

幻彩fing噹噹

有腦嘅唔洗解釋
冇腦嘅解釋嚟都哂氣

除佢衫睇下係咪腹肌

聯絡 外星人
外國勢力

抗爭娛樂化，係咪好事????

Cls

拉啦拉啦！你哋間狗屋夠唔夠位塞咁多人呀？

先一晚...

你睇下香港人幾有創意

⚠️手動傳⚠️

本人強烈呼籲，基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權，請在明天下午的記者會，安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試，以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

呢樣真係想睇，同一個距離搵個假人黎射，睇下邊一方既傷害大啲

有無巴絲打算一齊用筆點個HK字出黎？

無睇過呢d live,果片綠色係極光定點

呢張真係惑動左

好治癒

好靚呀

好波啊！！！！！
幻彩fing香江！！！！

正🤣🤣🤣🤣

宇宙大爆炸

以後用光影文宣

點解警察唔去拉人？買左未用就拉
咁多人用緊你就唔去拉？

勁靚
今日個七夕係香港有史以黎最浪漫
BTW，警犬記招可以諗定下點解釋太空館點解仲未爆炸

雷射革命

個太空館好靚

「光」復香港

射穿太空館啦

黑社會:

警察而家係咪好擔心個2個人隻火會唔會著？

你生仔 教佢嗌菠蘿包
就會一代代咁傳
新移民就會唔識

新移民:
嘩！太空館呀！第一次見呀！

認真 點解太空館冇出煙 唔撚明

射中國旗會點

叫啲外星人向北飛上少少，嗰度先係主謀

第一次咁愛太空館

激光菠蘿包

咁睇法好快盲

國家主權受侵犯
好能大獲架

我屋企件00後都係叫菠蘿包
利申九十後

太空館冇事喎。
回水啦。

靚撚到畢生難忘

奔雷手：呢個節目好多小朋友睇架嘛

成日話今日和理非主場
今日咪真正主場囉
之後又比人話娛樂化
利申: 應該算勇武

將今晚今晚交給我～～

好似浮游炮大雜會咁

真係報左班香港人

笑死我啦屌

會唔會考慮食住個勢，暫時改變示威模式到各區地標玩依種光影show。等大家休息一下，風險較少又唔太擾民。

個火字好好笑

七夕觀星娛樂化唔通政治化

好似光子之間相撞，聽聞會宇宙大爆炸

work sor

真係好鬼靚

消防員standby 好危險呀
差啲變火燒菠蘿包

強烈要求警務人員喺記者會進行示範！！！

菠蘿包仲未著火

光復香港
雷射革命

太空館都變藝術館

下面仲有隻狗

我愛香港人

Sorry禁錯左負皮

睇定尖沙咀商場背景 準備逃生用

海港城 -九倉
新太陽廣場 - shk
新港中心商場部分 - 大劉
美麗華廣場 - 四叔
The one - 大劉
K11 - 新世界

黑警實會出黎吠 觀星人士睇路

有幾靚阿 望耐啲都唔舒服

小心d狗一陣引大家照佢地
聽日就可以大條道理講野

靚

我見藍色個d好勁
邊度有得買

現場睇, 仲有音樂響隔離伴奏, 黐線㗎!!!!
根本係一個藝術表演!!!!!!

全港最大型露天Disco

好靚嘅菠蘿包

聚焦埋一點 就真係可能着火

又真係幾靚 睇到有d感動

我係香港人呀hi

屌，射極都唔着火，想點呀！

唔好再射啦，爆啦

有冇得申請健力士記錄

仲未有火既 好失望

到底阿sir支雷射槍係咩牌子
我地射左個幾鐘都冇著火 過左好多個10秒喇

上硬reddit頭版

唱激光中同義海豪情啦

好L正

星期五香港國際機場OK ？

00後表示
由幾到大都係叫菠蘿包喎

大空館會爆炸嫁

報警囉
不過都冇差佬

參與觀星市民一起唱《激光中》以及扮演卡通人物巴斯光年。

班狗去撚曬邊啊，射咗好耐啦屌，好撚多攻擊性武器啊

笑死 播star war

玩咗幾個鐘啦

你係現場？

人最靚！

雷射炮呀快啲走！

幾千支太多啦，要齊頭唔多唔小10支對準嚟射先射得爆

毅進星喺邊?

屌你班暴徒恐襲太空館

小心d狗一陣出黎引大家照佢地
聽日就可以大條道理講野

勁正

中秋晚會

真心一問 攞嚟照狗犯唔犯法

真係好高能量喎

搵班9嚟，睇佢點拆

我想講呢種先叫香港人精神囉
遇強越強
你越想滅聲 香港人就越唔會比人睇死
為香港人呢個身份感到真心自豪

射極都出唔到火

夠彊拉撚曬啲持攻擊性嘅市民囉

呢個真

邊條On9一直射人呀

我淺黃媽子都讚好靚又和平
和理優不妨多做攞民意

留比頭條新聞

好似演唱會咁

已經好耐冇聽過呢個名

利申 90後

幫手整 香港 兩隻字出黎
文宣用黎做圖會好靚

太空火燭未？

我都係
90後

你做乜撚嘢打殘體？

NWA

幻彩射啷啷

你班仆街 係咪要射爆太空館先安樂

咁撚耐都未著火

黃友唔夠人講就勾結外星勢力

你話呀？

除非你身穿白衫
手執水喉通

真心好靚 係藝術品

sorry 借位一用

8.8民間記者會重點
[url][/url]

射射

好想正評你

參加天文學會，你唔會後悔

用長曝光影應該更靚

Cyberpunk

可唔可以跳多次舞

lm

著唔到火應該播套著火片配合一下

回水啦邊度買架

自由 民主 法治 本土

[img]圖片網址
[/img]

香港又多個景點

今日應該係兩個月以黎最開心嘅一日

係咪銀髮族呀？連登習慣用正體字架

長曝光影一張靚到飛起

yeah software updated 我都有豬

推上國際

照左咁耐樹葉都射唔穿

呢件集體作品背後嘅意義非常正

啱啱整左有狗錫春袋

喊咗

黑衣暴徒無法無天
當住公安面前
企圖燒毀大空館
簡直不可理喻

三毛引人去警署，係咪驚聽日記者會冇野講？

個菠蘿包焗燶未？
肚餓啦

好療癒

應該打埋英文比外國遊客睇

以後晚晚放，代替幻彩詠香江！

點解未著火既

uncle
係連登打簡體會俾人小上天花板
係好唔公平的 但請原諒
如受無禮對待 我為其他人道歉

Molamola
第一軍團殺到喇
香港終會死於死星手上

太空館變火球未

好鬼靚呀！！！

依張係咩事型撚到癲

巧正牙

push

浪漫d睇~今晚七夕

🤣🤣🤣🤣😂

Ching 影光軌呀
應該好靚
文宣藝術品呀

七夕特備節目

個腦自動播左avengers音樂

光軌

4

型到癡撚咗線

光軌~

好似外國音樂節party咁

光復銀河 鐳射革命

有沒啲野可以一齊畫

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

以後十月一號唔駛睇國慶煙花,改為睇民間贈慶鐳射表演

成世未見過咁靚既太空館

太空館幾時會著火?

狗車到了
好景不常

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

好Marvel feel

背景音樂係TOKYOHOT

有邊個會估到 一個波蘿包, 一個尖沙咀, 一個毅進星
已經可以令到2019年既香港人歡笑一晚...

元氣玉

有聲

個太空館肯定係星際級軍用科技物料整

綠燈俠

提議下次玩幻彩fing long long

咁多高科技武器會唔會引啲外星文明消滅地球我好撚驚

🤣🤣🤣

佢老尾
定點係張報紙黑點射
玩野啊

Let’s party!!!

太空戰士 一飛衝天

呢次仲大罪,企圖集體縱火燒太空館

好撚好笑

狗仔
成班人有攻擊性武器
狗仔拉人la
記招又話攻擊性武器
呢家選擇性執法？

狗仔等緊你出動呀
定又走失左呀

唔樂自認狗仔，我話緊我隻傻撚狗

聲明狗仔是一隻沒有人性，用4隻腳行路既瘋狗，是一隻寵物

希望各位今晚能夠黎個完美示範,抗議示威可以有好多創意型式

射爆大空館會唔會做成宇宙大爆炸

下面班人想毀滅宇宙呀

真係睇到

自由： 公民自由

民主：民選政府

法治：以法達義

本土：本土文化

四大原則 缺一不可

單機啦

勁過啲展覽用錢買幾廿部機射出嚟啲現代藝術

大家玩到咁上下好返屋企喇，休息下

新治安

90後

放鬆翻晚啦香港人

狗驚到死！鐵欄拆哂。

有冇人知啱啱有消防咩事

咁樣射法個太空館都未爛？花都冇花過禾

驚着火

幻彩射香江

[極重要分析文］支爆即將降臨 手足請堅持多陣

借位 很重要

來了來了外國勢力入侵！

荃灣斬人，北角打人，深水埗無差别拉人

太空館激光Show

stars war

着火! 着火! 着火!
你班暴徒係咪想燒咗太空館
我買咗年票㗎屌你

monica

有冇得重溫

幾分幾秒？

幻彩fing long long

日日劇本：
狗屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派 》每日記者會有野講

𧫴記勿落單 勿送頭

遲下又有新文化活動介紹比遊客

我企撚左2個鐘都仲未著火呀

光照香港 雷射革命

強烈要求每晚8點都有幻彩fing 香江睇

七夕快樂

今日和理非好正

香港人越黎越有創意
越黎越可愛

大家集氣集左隻狗出黎

好似有狗車去緊tst
大家玩到咁上下就返屋企啦！！！

七夕快樂
五大訴求
缺一不可

夠鐘返屋企啦各位

著火未

射到外星人統治⋯⋯香港

good idea

LMF音樂會

我愛和理非

一路行緊，不停變，講唔到你知

多謝支持

香港人好撚可愛呀屌

似有鬼射燈

到和理非主場『和你飛』綜合討論

香港人好正呀
97後都未試過咁正

外星勢力

發夢冷靜派同我入嚟

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

收檔啦 分化功夫都懶得做

Pus

能量魔方

下次遊行多個鐳射兵

會射傷人的雷射筆，你啲好叻啊，射自己啦，扑街

Laser Festival

唔駛教，行埋去見到都覺得似菠蘿包

岩岩企後面位有位背心巴打好落力嗌 錫春袋 大大力 好有喜感

好擔心真係會著火啊

仲開心過中秋節🥮

抖一晚，開心返一晚好嗎？

[black][/black]

呢啲做文宣岩曬，你知啲啊叔師奶淺黃個啲最鍾意睇啲靚嘅嘢（長輩圖嘅心態一樣）
其他個啲有負面元素嘅都睇唔入眼

苦中作樂既一日
香港人呢兩個月黎太攰啦加油!!

唔好行日本舊條路
將抗爭變成苦行

等我仲好期待個太空館會爆架嘛 呃人嘅

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

加油

而且一晚半晚冇所謂

外國勢力

今晚好似好細個中秋節咁
係樓下玩蠟燭，燈籠，大家樂也融融
隔離球場會有d 晚會，攤位，大家猜下燈迷，聽下現場有人唱經典金曲

但係去到中學，年年中秋一玩蠟燭，就會有狗經過兇你唔好玩
d攤位變哂民建聯既呃老人家既團圓盆菜

有冇人覺得好似

復仇者出場

好啦
唔好射啦
射到個宇宙都出煙啦

好似數碼暴龍02啲細路全部拎起暴龍機光束射上天嗰幕

仲以為太空館會穿添

新時代武器
直情滅咗支那都得喎

幻彩fing激光

你班銀河系嘅侵略者

經過咁長時間嘅抗爭今晚聽見你地咁開心嘅笑聲感慨萬分！

射撚到 黑武士嚟

射走啲外星人咪得囉

呢張正

May the force be with you

點解政府唔停左個幻彩fin鳩香港
咁撚多攻擊性武器，等陣射穿d大廈點算

射撚左咁耐都未著火既

真係好靚

我都想要有復仇者
話唔定香港係復仇者前前前前前傳

冇人唱 但有人跳

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.今日記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

Gabu gabu 吱吱 cam my cam my 杉杉

你上面啲圖就唔夠立場新聞嗰啲靚呀

我朋友

屌你地 係咪想整喊我朋友，我朋友去到都15/16唔知整唔整倒，由自己一個人響前面照，咁又 「論盡」又手震，其他巴絲見倒就即刻黎幫拖，又幫手拎又幫手較角度。

之後有個巴打，仲拎咗投影機出嚟 ，真係痴撚線 青出於藍勝於藍。

今日傳染病無禁猖獗，大家終於唔洗帶口罩相見，又有陳伯又出黎同大家打氣，真係好大感觸。

大家發夢發左兩個月，香港人誓圓難圓之夢，無不亮既天，無不倒既暴政。

光復香港 時代革命

另外
不想回憶 未敢忘記 。 濫暴濫告超過三百位義士可恥 ！

兒子被屈遭叉頸 方仲賢母親哭訴：你哋（警察）都有仔女，點解要咁暴力

https:/
/

唱唱下先播歌架

屌靚撚到好似演唱會咁

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

其實太空館已內傷，入面著晒火

回水

我想問有無前線手足去？感唔感受到輕鬆氣氛？
我怕得其他人自high,幫唔到手足放鬆

搞乜

應該高能力到可以摧毁自護公國

香港人

各位巴打 請唔好屌今晚香港人嘉年華住

今日就俾佢地輕鬆下 休息下啦 只要係正確既時間做返o岩既野就可以

星期五和你飛
星期六大埔遊
到時見

好撚癲

見到現場玩到咁撚癲反而有D SAD